\begin{song}[remember-chords]{title={Dok je tebe}, band={Parni valjak}}

\begin{kitica}
Intro G C D G
\end{kitica}

\begin{kitica}
C \\
Dotakni mi usne probudi mi tijelo, \\
D              G            G7              C \\
jos je vatre ostalo dodirni mi dusu srce je vrelo, \\
D            G \\
za tebe je gorjelo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C          D              G   C                      D           G \\
I samo ne daj nikada, da nam ljubav bude navika \\
C         D                     G  F      f        D               A \\
I samo ne daj ne daj nikada, da nam ljubav bude navika.
\end{kitica}

\begin{kitica}
C D G 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
G \\
Slusam, cujem, gledam i vidim, \\
A              D            D7              G \\
otvaras se kao cvijet. Tvoje mi oci kazu sto zelim, \\
A            D  D7 \\
u njima lezi sav moj svijet.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren:  \\
G         A               D          G     A          D \\
I samo ne daj nikada, da nam ljubav bude navika \\
G        A        D   H      E              A                 D \\
I samo ne daj ne daj nikada, da nam ljubav bude navika.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A/D                   D/G              A/D \\
Probudi me strah ne bi da te izgubim,  \\
A                             D/G \\
samo ne znam kakve veze imaju godine sa tim \\
G                     D/G       G/C \\
i idem dalje ja sa tobom zajedno, \\
 D/G                                     A/D        D/G \\
dok je tebe nista drugo nije potrebno. \\
  \\
Refren: \\
I samo ne daj nikada, da nam ljubav bude navika \\
i samo ne daj ne daj nikada, da nam ljubav bude navika.
\end{kitica}

\end{song}
